請問呢份工點申請？

最近想搵份part time
有冇巴絲做緊？
辛唔辛苦？
人工點？

仆街飲完水唔記得掉個瓶 咁都俾你照到 唔好同我老細講

公主道

巴打呢份工點apply？
有冇話讀咩科先做得？